有冇人呢幾日都冇咩心機做嘢？

成日上網睇新聞
返工都坐唔定
唔想做嘢